[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論49

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌

常見問題睇呢度

test bot

入左1313*3 仲可唔可以入832*3

繼續等出貨, 快點扣我數屋企兩老好緊張

見到了

新post留名
有冇人試過日森send email黎話payment revision needed？係咪要轉信用卡定點？

改左咩地址？

Thx ching

1609難買過西

如果計體積重 D口罩駛唔駛double價

前2日訂左罩...仲未扣我1羊...仲未出

大可能

10:16 上午
配送成功（信封式邮件在投入信箱时即为完成配送）
係咪等bns入庫

billing 係咪填返你信用卡個地址？
如果係就試下轉卡

原子筆啦 實用 又輕

477*3
628*3
應該夠用收爐

想問下佢問我需要將包裹放係邊個指定位置，我應該揀邊個？佢有依幾個揀

頭先韓國11街美人罩
50個同7個好明顯係唔同嘢
一個日版7個裝堅3寶; 一個韓版50個裝 (好似流流地喎 )

billing 同 shipping兩樣野黎喎

比個建議
琴日去啲日本細網搵左陣都訂到正常價日本製口罩，雖然今日再睇果度都売り切れ
唔使格硬一定要amazon

一齊送姐

billing係填左集運倉地址

明明只可以填一個地址

幾時先
琴日放題之後好撚難

改唔到GMARKET地址了，揀左SFEXPRESS直送我屋企
係咪永世都收唔到了

唔使揀，tick無

有冇人幫手答到

等比人開箱用埋

大把細網苦主
cut 單已經係最仁慈

粉色 2980都冇哂

billing address要填自己屋企地址

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

細網有事上嚟無保障

1055 x 3 搶到

點解嘅

收到好多email改聽日送到又收晒錢，但係又唔見出貨

尋 日買筆買斷

而家有冇得係account加翻billing address？完全唔記得自己嗰時填左d咩

花時間花機位

晏d會有出貨通知（正常係

第一次上網買野？

點解你地買到咁平嘅 我一search就4千幾

點樣set星期六日唔收貨？

屌你我太慢，次次都搶唔到

其實賣家HOLD左貨成個星期都唔出

超快適係咪藍同粉紅都得?

屋企人貪平唔肯買kf94 買左kf80 其實用處大唔大 定淨係安慰劑

1313！

2 個ac 同一個地址 不同信用卡 希望唔cut 單🙏

1055 * 3
Gogogo

笑死

收貨地址最低有得剔 自己去改

好人一生平安

唔同SIZE

你用信用卡上網畀錢買嘢，個billing address一定係填返屋企地址，如果填其他地址有可能會被當作可疑交易
利申 9up

1374

1313大貨手？ x3左

去左Amazon重課
點知送貨日期係2月尾至3月尾
死左都未有口罩

出左貨點樣改番

1313 大貨

仆街啦 粉紅係好細隻?

medi finit 呢個系咪伏？

出咗貨應該ok，下次改返啱就得

code

[member
女 新野

[/member]

2月頭都有啦

睇#1啦 講左咁多個Post，人地又做埋整合

1055 係咪宜家冇得一次3盒要分開買？

1954

好似唔得
官網寫非醫療用 亦都冇寫過濾率

銀行職員會打過嚟

Thx已掃

多謝大佬

1313果隻得pfe無數值 係咪都夠做

推

BMC只可以買一次?
對不起。此款商品有購買數量限制。我們已更改您的購買數量到允許的最大量

我都有兩張單俾佢合併一齊運

頭先ship咗5盒返香港 3xx
我快要申請破產

無寫當唔得

有無師兄買左泰仔紫女人口罩 已成功出貨

咁就好 我兩隻分左單買 每款3盒
怕同一牌子過3盒都唔得

咁樣加埋我就夠了不用再搶 太好

個腦轉得唔夠快

等cut單啦
真係話唔聽

收工

秒

1033唔係？

訂左832/477 全部今朝通知提早出貨
5/2改31/1出

910 有貨

acc 有限制

等埋477可以休息

日森係咪ship左先收錢？我落左單又無扣我錢

搞掂 畢業啦

白元女頭先咩事

係咪要一盒一盒買？

喂，唔止加密呀，加多幾次會睇唔到要click入去先得，聽話加多幾重啦

link?

今朝起身買既白元已經轉左做Arriving Jan 31 - Feb 1

買完1313 好想cut 左d 1055 佢，有冇人都係咁諗？

yes

有多咪益下朋友/ 同事
原價實有人要

點樣加add on

12345號都有貨到

［核彈級］香港金總公開信譴責無良僱主

360

完

想知

仆

日馬 可以點改地址......

留比有需要既人啦

1313 x3
1055 x3
832 x3
買埋女款, 咁又得唔得?

佢話唔比我用selected address，請問可以點搞？到而家一個都未買到

1313*3 標準size
832*3 女size
咁樣會唔會比人cut?

留名

我自己人手F5架咋

mola

會cut

因為見個價貴咁多，又好似冇必要加埋買成五百個口罩咋

遲左 入完地址就收左皮

股票no.

已經唔想答

same la朋友

[url][/url]
[url]呢隻得唔得[/url]

iris官網冇貨
已send mail叫佢退錢

係咪要用集運？
佢俾我入海外地址又話呢個地址唔得

求解答，有冇人試過

有冇832男換我832女

白元1313 & 1055 每人限買三盒
477有冇限買? 尋日買左三盒，今日可以繼續?

岩岩585 都出現左一秒...

我想問FFP2級有無用？

分3單都cut?

Metoo, 希望出到

dllm, 博屌呀

貴 但獨裝

1055*3會cut?

出到貨，但係啲倉唔收都冇用

月光巴買唔買到口罩

Buy and ship仲用唔用到

有冇CHING用集運已經收到貨?

60個 1078都算炒價？我係1078入左3盒

用唔到唔好再問

買左1954x3

唔係amazon

爆左十世

買到呀~2月頭到，有批今晚到自用

唉

而家用咩好

如果大家有小朋友 日森link 希望幫幫手

我覺得1078已經好抵

1055同1313個款係咪一樣？
1313淨係寫pfe既?

Buy and ship用唔到了 , 唔好再去
推介用4PX

加油呀~我年26就買，買到今日

1313x3 夠屋企人用了

另外想問下係咪獨立包裝？

4PX 唔錯 個包裝又乾淨

小朋友大家都有買，好似係

得？

呢隻ok?

講真我最鐘意佢夠快又唔貴

日森 送到倉，咁個快遞公司喺乜

有無人用緊轉送Japan

呢隻Ok?

點解地址話唔送Amazon up

一禁add to cart就冇左既

所以我平時買CD之類都係用佢

其實係咪要搵集運? 我填左香港地址 日馬同美馬 但送嘅多數係得日本境內同埋唔送香港

其他囉

真

以前用過堅OK

同問

amazon自己

日森 改地址變咗3月先到貨
本身預計聽日送貨

not ok 睇#1

咁撚驚我買左盒裝

點解用唔到？

当然是用我国的4px 啦

爆左囉

4PX 加錢好平可以送上門
又快

咪講左爆

好

咁係咩意思 買唔到 冇口罩用

我都買過 包得都幾實

屌你老母 自己睇完#1先問啦 寫完又唔撚睇

有冇人知呢隻點咁平

28,29 已經彈貨

拒收件呀 , 而家我D貨要放到15號....

乜都冇寫
咁耐都仲有貨
你可以試下買

點解28號買嘅臭罩會變遙遙無期白元都快出貨過佢
Delivery estimate: We need a little more time to provide you with a good estimate. Please check back again

3500你不如食藥房d炒價

已經超額

識用一定用4px 又快又平，buy and ship 不了

有冇人買左臭罩 改完地址之後
個送達日期消失左

到底477點買 次次都秒殺.....已經係咁f5

家母早幾排用一百蚊買咗三盒，有冇巴絲幫手睇吓呢隻用唔用得

想問有冇人係amazon us有買redland dental既口罩個網寫聽日會送到集運倉但今日都未發貨我特登俾多左錢expedite shipping

開始爆
可唔可以唔好再推

我都用過 好快有得拎 啲自提點又方便

搶到了，另外想問咩係骨

琴日轉咗4PX即刻發貨

4PX真係好野o黎

好的，即轉，thx

BNS彈我鐘

最搞笑係
你cancel完
呢一刻都仲係有貨

我已經加左.....都係秒殺

1313
1055
832
被cut單既條件係乜

每款各3?
夾埋6?
合單定分單計?

平咗

一樣

今朝搶左依隻,依隻係唔係都OK?

[member唔好再推4PX啦 , 呢班人用好啦...流出去又爆[/member]

爆倉啦用4PX啦

冇口罩用啦 可以點做 已經盡量唔出街

想問下IRIS 585 醫療現場夠做嗎？見佢spec 冇寫三寶

YES 我都有買

彈左鐘即係點....？我今朝買左盒用bns
照用有冇問題架.....

Agger

同問
係咪有tg gp可以入一齊討論下

唔該曬

咪講左會彈

入唔到

BNS都講左爆哂

THX

補圖

日本製？

吊 1313 add to cart, 都未黎得切搵個日本地址 就無左

hello, moto?

已補圖

我啱啱買嗰D白元都轉哂用4PX

有冇人知印尼有邊款口罩ok?

”

認真?

大家Amazon jp用咩集運🤔

啲日文感覺比較唔自然

咁樣係唔係比人cut單

一定用佢

呢隻正？

負評係咪叫我唔好用

其實得bfe 99％ 無寫其他係咪都無用？

22號係樂天買左五盒
27號先開始ship 但依家仲係日本無郁過

100 3盒是但啦

本身撳咗10盒
唔對路cancel咗
擺明呃人買50件/盒

4PX 啦屌 緊係用

OT:有咩筆好用 想買埋

應該用邊個付款?

姐係佢話日倉會照收貨 但搞晒手頭上d貨先會再收新咁解....應該..可以照用既 但出貨應該慢我諗

有無人非jp而買到口罩

呢個就得

YES! 有 PFE , VFE

唔係
佢賣晒將個商品落左架姐
不過樂天唔cut單都要等
好多都唔夠貨

4PX

4px真係好快

保平安 轉咗啦 再比BNS彈鐘我就快死

一樣 買咗白十字 遲遲冇回應

唔收BO 甘煩快如4px SHIPBAO啦 好快好好用

Buy and ship運唔到酒精洗手液，4P可以

Gg amazon charge 左我一比錢 但我無一個order係match嗰筆錢？

多謝幫手續1001嘅巴絲們
Pish

其實識唔識睇#1？

係啊我嗰單都比CUT左了

啲隻掂唔掂

日森出左貨

轉會算

有冇人知呢隻得唔得？

產地都冇寫

明白
4PX啦轉

續都無用 啲人根本就唔會睇

Shipbao一樣爆，4px唔知咩料

用4 px

Me toooooooooooo
我26開始ship
27之後就無消息

2422>2106

岩岩睇佢個FB寫住中國台灣倉
通常得大陸人先會講中國台灣

邊到

4px真係又快又抵用

呢隻是咪冇用

成班FAKE鳩自己友好好玩咩

忽然間好多150-200蚊盒

仲要好易禁

4px大陸公司 之前試過比佢拎走一件貨 你上網睇大把投訴

尋晚見到有巴打ship左

仲未到我

google識唔識用？search日本轉運都有一堆result
寧願求人都懶得自己郁手真係好垃圾。是但一個識上網既小學生都叻過你。

cut啦
你玩唔寫野既口罩
洗鬼係到買
你出ssp mk買都得啦

我就咁google第一個就係

中文日文夾雜?!

4px好快手喎 我以前用過幾好 今次都聽咗巴打講用 有啲都出咗倉

冇fake 用唔用個人選擇

lm

cut一部分唔緊要
唔好全斬就得

幾時再出現1313

4px 無負評

4PX最好用

空郵唔洗應該直接空運到香港？

完了

四方係咪大陸野

4px 香港公司

樂郵有冇人收到貨
以前一直用開冇事, 除左一次係creema買野收唔到佢收唔認數...
而家年三十寫空運中既貨到而家都未到香港
官網話handle唔到咁多單但都唔會咁離譜?

有咩筆推薦

集過台灣都幾快手
而家咁多單 又過年等下啦

無用，無PFE,VFE，淨係有寫過濾99%飛沫

小童好難買

我見redland dental個customer review 好多人俾佢cut單好驚佢cut我單

有冇LINK？

Cls我轉4px算

無錯

終於扣左錢 日森

自己分析下係曲定直

三月先出貨

尋日嗰d就2月

唔係完全玩膠,真係有機會4px到先

咁多舊屎入面都唔知點揀好

2422幾錢入先叫合理？

用開Shipbao

好似好少見人買 掂？

cranberry level 3 anti-fog, crankberry level 3 360 尋日到晒。加埋有千4個

醒 我都轉左

咩網訂

買左120x3 希望唔會cut單

即係一個acc只可買3 盒？

1055又有

都唔知而家有咩選擇

有無得開心share..

Pushpush

照入手左

尾燈都見唔到

Shipbao

想問大家平均買幾錢一盒口罩?
我見Amazon JP平均都要2xx-3xx港幣一盒, 係咪正常?

我4PX 集運已經出左貨 , 聽日送到就有口罩用
你地慢慢塞爆BNS啦

白元翻左

同香港炒狗一樣價

1055成功3盒

之前試過買完3盒俾完錢，可以再買3盒

用中国野唔洗咁大聲

睇唔到既

所以你咪見無人買
2舊水你落樓下藥房都有啦

1盒咁多

掂！入到3盒